點解講NBA啲佬咁戇鳩咩都簡稱 又JB AD AI

試下英超係咁講實比人屌死
BM又派膠 累KW輸十二碼
JV有傷唔射十二碼 交比YT處理結果射失
RM即刻黎個反擊殺到入禁區傳比RS
RS輕輕一掃射破KS十指關奠定勝局

屌 講緊邊個

因為要配合返行行下街突然轉身扮射球嘅on9仔

都唔識讀架啦 咪打簡寫

CR7

睇得明JV RM RS KS

NBA 啲佬即係咩？

Lbj,ai,kd

AB
Awb vvd
Taa kdb fdj vdb amn
Rvp rvn

呢啲係球迷自己講啫
我又真係無點聽過now啲講波佬會開口埋口講KDB VVD喎

MR AM MG
BF PP NM
LS HM VL AWB
DDG

WD =WATDEE

BenjaminMendy又派膠 累KyleWalker輸十二碼
JamieVardy有傷唔射十二碼 交比YouriTielemans處理結果射失
RiyadMahrez即刻黎個反擊殺到入禁區傳比RaheemSterling
RaheemSterling輕輕一掃射破KasperSchimeichel十指關奠定勝局

冇睇WIKI,心入面串,可能串錯

文化唔同啫
足球好少聽花名

咁你係屌緊啲講波佬戇鳩姐

網上討論大把咩AB1 F3 M10

但係好少會講出聲
啲花名都負面多
小花 丙朗 球王 世三

yes 我係屌佢地

C朗
L朗

因為玩具啲得分太撚容易同兒戲, 如果講全名未撚講完個波已經入撚咗

講nba d佬

好怪

改 nba講波佬就得

因為下下讀哂全名感覺會好似講跑馬咁

你睇英超係咪覺得有22隻馬跑緊

nba節奏快過足球嘛，就算英文旁述都會用short form

來回太快，講得全名個攻勢都完咗

jb : Jérôme Boateng
ad: Alphonso Davies
al: Aymeric Laporte